應付警方暴力

橡膠子彈
只有配備防碎面板的體育用、軍用或電單車用頭盔可提供有效的保護。橡膠子彈能粉碎防毒面具及泳鏡的鏡片，更能輕易穿透滑雪鏡。雖然你不大可能看到子彈的軌跡，但你或許能看到哪個警察準備射擊，以及他的瞄準方向。這時你要警告前線的同伴，背向警察，並用折疊好的硬卡紙板及外套保護頭部和頸部。

催淚彈
在確保自己安全的情況下，看看警察向什麼位置瞄準，警告身邊的人。然後背向警察，用雙臂保護頭部。若有可能，你可以撥開或踢走來襲的催淚彈。但請謹記：催淚彈很熱！因此你必須配戴厚手套或鞋去避免灼傷。

護目鏡開始冇用 反而碎片會傷到眼
睇下有冇人可以有更加有保護性嘅頭盔 護甲 送上去俾前線義士

。